覺唔覺「整容對天生靚樣嘅人好唔公平」呢句說話好on9?

不如話努力搵錢嘅人對含住金鎖匙出世嘅二世祖好唔公平?

你對唔住d仔女姐

講多啲

我以為你會話你天生咁靚已經夠哂唔公平

如果呢句野係成立，
咁生得靚既人對醜人都好唔公平

生得醜既人覺得唔公平，終於走去整容

條問題係問接唔接受到，無啦啦話唔公平
如果咁都係理由，咁佢都好難生存
全世界都唔公平

主要係對啲仔女 唔公平

感覺掉轉會反而合理少少

點解

根本整容先最公平

樓主應該開去感情台

天生靚 無手術失敗風險 都已經靚
咁都叫唔公平

整容要畀錢 要承擔風險 效果仲要未必理想

我就覺得女人化妝對男人好唔公平

男人都可以化

整容姐係唔鐘意老豆老母遺傳俾你既樣，
簡直係大逆不道㖭啦

減肥對天生瘦既人唔公平

你自己唔化

我覺得太細個出道對啲老既唔公平